我宣佈今晚攻西環既事入李力持數

推上藍絲page

分分鐘係班藍絲 睇完 聽佢講去左
諗住潑班廢青 點知潑錯落國徽度

以後唔叫李大導
叫「李大帥」！

香港建國百大偉人之首

先知

你班仆街唔好推post 篤灰啦

新國師

革命總指揮

支持李軍師！

李力持 太邪惡啦

唔好篤灰，麻煩admin刪post

亂港李大師

李力持好野
多謝你教路

推

用心良苦

push

鐵腿水上飄

今次中聯辦追殺佢

煽動顛覆國家政權罪

如果攻個順序跟足就一定關佢事
假藍絲真黃屍

支持軍司

多謝李大導比條好橋示威者

又係佢拍片致年輕人

唔好再推啦
李大帥仲要潛伏喺對家

这人的胆子真大
看他还有什么面子赚我们中国人的钱

耶蘇真係落咗嚟

無可否認，李力持係香港係影響到好多人👍 香港本土色彩的無厘頭文化都係佢發明，一句講晒 多謝李力持

仲有呢幅圖啊

好明顯d人係聽左佢講啦

李軍師

咩入佢數 你講到好似屈佢咁 根本就係佢提出黎

感謝力持提供笑話

推上藍絲

由國產零零柒槍斃一幕就知佢好討厭中國啦

咪篤灰啦

最衰李力持

正

李力持搞鳩亂個香港

多謝軍師

推到李老母出嚟認錯

李力持出黎交待下

傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！

睇佢套國產凌凌漆都知佢陰d陰d抹黑中國人
估唔到佢咁大膽

作為良好市民係咪要報個驚

頭先遊行都聽到幾個人話聽到李力持呼籲，所以散左要去圍中聯辦

原來有唔少人係李力持facebook 表示對佢好失望

唔夠位
689啲字好細 老人家睇唔清
不過我諗重點係張圖

一直誤會了李國師，實在很抱歉

李將軍做得好！

李大帥

橋王

今次真係感謝讀者李力持提供笑話

大家都係受到李大導啟發

反中嘅初心水洗唔清

李大導指揮的

火箭炮處決

真心可以報警！

係佢指使的

繼前線猛將梁競輝後
而家有埋指點江山既軍師李力持

呢個應該好好多

李軍師萬歲

李力持先係幕後黑手

文宣

做咩唔加密啊!!!

認同請廣傳 ,教班大陸西帝吧出征李力持

佢話下次禮賓府

原來係李大導發起

聽晒李大導演話

我哋只聽李大導指揮，唔關樓主事

都是持的錯

推！

可唔可以唔好篤灰
唔好推

不割蓆呀

教班大陸西帝吧出征李力持

咁多人響應李大導呼籲

原來佢假藍

李力持

推推推

呢個咪事實囉 我睇到係咁喎

大家都被李力持煽惑

李國師

仆你個街整文宣啦

國師

李大導

仆街李力持攪亂香港

佢拍國產007都知佢反支架啦

我行街果陣 隔離果班靚仔係咁講李大導叫今晚去中聯辦 唔知係咪真 你地有無聽到

享應李力持同志號召

貼佢出去!

!@#$%^&*()_+

李力持出嚟承認責任

唔好推， 低調

下一站禮賓府gogogo

厲害了 我的李力持

推到藍屍見到，文宣開工
愛港成員李力恃煽動遊行人士包圍中聯辦。

指使暴徒
其心可誅！！

自己講自己like

三十年既苦練終於大派用場

邊度都見到李導演
我講緊睇直播

內容如下..

大家覺唔覺李力持怪怪地
本身無咩留意佢
近期見佢好活躍
發覺佢facebook不斷話黃屍衝呢度衝果度
點知今日真係連中聯辦都搞!

睇返佢以前拍嘅戲都係踩大陸
好似國產007...
可能我多心啦 希望佢係唔係外國勢力!

搭地鐵見到格離個啊姨開住呢幅圖同佢個fd講呢個都唔係好人黎

聽日見人就airdrop

文宣組好野

大台出現了
支持警方執法，終於唔使再擔心冇代表性人物可以拉

李力持教壞香港人！

終於有大台，苦練三十年既鐵腿水上漂

咩入佢數 講到好似本身唔關佢事咁
明明真係佢號召

依個真

Push

幫推

鐵腿水上飄都無用

領袖李力持

煽動暴動罪

有證有據貼係連儂牆，
李力持係包圍中聯辦嘅總司令。

佢唔講都唔知原來可以去中聯辦呀
多謝明燈指引

一齊去藍絲page洗啦

我的朋友就是聽他號召的

報警啦 公然煽動他人犯罪
連登仔一向愛國愛黨
對破壞香港繁榮穩定嘅人 一定要嚴肅處理